本小姐諗住寫個BOT自動解密會員內容

大家點睇

成日見到啲冇account嘅人好慘
得閒返工放工睇下POST都要有階級觀念
冇account就冇得睇加密內容

所以本小姐諗住寫個BOT 一見到加密內容
就會自動回覆 解密啲內容畀大家一齊睇

認為應該維持原狀

一定要改變 快啲寫個BOT啦

多謝

支持

呢個台係咪一個人都冇

冇意見